美國民主黨倒戈！

明尼蘇達州6個城市經過了一系列打砸搶燒後，6個民主黨市長聯合聲明改黨派，支持川普和共和黨。

美國傳統的民主黨地區、 #明尼苏达州鐵嶺地區（Iron Range）的六名市長周五宣布，背書支持現任共和黨總統#川普和副總統彭斯連任。六名市長的公開信說，過去幾十年他們都支持#民主党 ，但激進的民主黨人已經拋棄了他們。

川普支持率飆升加州人讚共和黨大會

為期四天的美國共和黨2020全國代表大會（RNC）已經結束，最新民調顯示，川普支持率飆升至創紀錄的52%。大量非裔與民主黨人士紛紛轉向支持川普，6個搖擺州的支持率也同時攀升。這使身在民主黨執政的加州選民們，感觸良多。

Trump 必敗！

唔殺到佢屋企都唔知驚D死左膠

trump必敗！

唔好燈

牙登sure win

最新民調顯示，川普支持率飆升至創紀錄的52%。大量非裔與民主黨人士紛紛轉向支持川普

發夢未有咁早

冇錯！trump必敗！

我侵必勝

讓美國選民都變成 拜登仔

拜登總統

拜燈必勝

拜登一定大勝
大豆侵選舉收皮返鄉下退休

收皮喇trump 快d輸

川普大熱
trump今次真係凍過水

拜登瞓係度贏

牙登一定贏

拜登成為最大贏家

China Joe 必勝

咁突發

邦登一定勝利

中文source只有大紀元，微博 同 台灣網媒
英文source得一兩個不知名媒體

仲有美國有20000個市長
唔係大城市嘅話no one gives a shit

拜登贏緊

想講好耐
好無聊係度信燈唔燈不如直接用吸引力法則

標題黨又無sauce 拉

trump一定輸！

舊登年代已經有嘅名句：上高登勿認真

有冇更加多嘅source

China Joe sure win

BLM

我要做拜登仔

牙侵輸撚硬！
佢贏咗我自插屎眼一百下

垃圾侵，我國一定贏啊啊啊啊

遠遠未夠

拜登！
拜登！
拜登！

CHINA JOE必勝

BLM 唔衰得，支持繼續

拜登必勝，驕侵必敗

拜燈會贏
屌你老母臭閪
唔好亂燈

拜登你同我贏撚咗場選舉佢

trump 呢d 垃圾必敗

大紀元今次堅料

樓主究竟係咪燈錯方向

最新民調Trump響Minnesota落後Biden 6個百分點

垃圾trump 咪贏呀

有中共嘅祝福 Biden必勝！！

浸浸唔掂啦, 拜登必勝

唔好燈住自 好冇

美國嘅政治版圖依家開始變緊，而咁啱呢幾年就係鹹淡水交界

投共了

#共：共和黨

直覺拜登坐定粒六贏

吸引力法則勁定係燈力法則勁

咪搞啦 辣殺民調fake news
拜登必勝

trump必敗

侵要輸
連登講既

登登一定勝

拜登贏硬

抵啦

chi na joe

GOP4x年未贏過 入到誤差+-3% 已經好好

侵輸硬

我支持牙joe 高登嗰個

我反而覺得美國媒體有八成以上都係反侵，佢哋嘅民調嘅客觀性仲大過個誤差率。

荷里活民主黨左膠洗腦propaganda一鋪清袋

利申撐拜登得永生

【國際戰線！】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

（記得要去確認Email）

In Biden, HK n China trust

大豆侵

Trump 必敗

[新頭殼newtalk] 美國總統大選日已越來越接近，民主黨與共和黨的競爭十分激烈，但昨(28日)民主黨傳統票區明尼蘇達州鐵嶺鎮（Iron Range）的六名市長換邊站，轉而支持共和黨，他們發布一封公開信，表達要支持現任的共和黨總統川普與副總統彭斯連任。

六名市長公開信聲明，過去幾十年來，他們都支持民主黨，但是民主黨的黨員已經過於激進，並且拋下他們了，他們控訴「我們沒有離開民主黨，是該黨離開了我們。」

公開信還寫道:「今天，民主黨已經不是我們過去認識的民主黨了，像拜登這樣的職業政客已經和工人階級脫節、與國家的需求脫節，與我們的鐵嶺鎮和其他全美國像鐵嶺鎮一樣的小市民脫節。」

公開信對比了川普當選前後，鐵嶺鎮四年來的變化，他們表示，鐵嶺開始復活，經歷了這麼長的時間以來，第一次有了生機，因為總統的政策讓我們充滿了希望，川普總統願意為我們而戰。」

由於原本明尼蘇達州是民主黨傳統票倉，在2016年總統大選時，川普的競選團隊都沒有在該州投入大量的競選資源，甚至川普本人在2016年甚至沒有去過明州造勢。

但2020年總統競選的情況改變了，川普分別於2018年、2019年和2020年去明州舉辦競選集會，且介紹了川普政府不同時期達到的政治成就。副總統彭斯週五已經親自飛往明州的德盧斯演講，並與共和黨的支持者會面。彭斯承諾，川普政府將會每個美國人在未來四年更加繁榮和安全。

經大紀元翻譯，以下是公開信全文：

我們跟其他美國地區一樣，幾十年來一直投票支持民主黨。過去我們看到，工作機會不僅從鐵嶺溜走，還離開了我們的國家。我們靠自己的產品關稅和支持不佳的貿易協議來撐下去，前副總統、民主黨候選人喬·拜登（Joe Biden）等政客什麼也沒有做，沒有給予工人任何幫助。我們失去了成千上萬的工作機會，幾代年輕人離開鐵嶺，因為其它地方有更高薪工作可以養家，鐵嶺鎮人才流失。

今天，我們不再認識民主黨，它已經被離我們太遠、政黨傾向左派，它不再能說自己是工人階級的擁護者。代代相傳的明尼蘇達人在鐵嶺努力工作、養家餬口，而這些工人已被激進的民主黨拋棄。我們沒有選擇離開民主黨，是該黨離開了我們。

然而，四年前，發生了一件神奇的事。唐納·川普當選美國總統，他敢於站出來對抗中國（中共），實行減稅並為工人階級發聲。四年後的現今，鐵嶺開始復活了——很長一段時間以來，第一次有了生機——因為總統的政策和他願意為我們而戰，我們當地充滿了希望。

像拜登這樣的職業政客在與工人階級脫節，與國家的需求脫節，與我們鐵嶺鎮和像我們這樣的全美各地的小城民眾脫節。

在這次選舉中，仍有很多的風險，但最大的風險是我們的工作、經濟和生活方式。川普總統過去帶來了美國歷史上最好的經濟，他也將再次為我們帶回。他將繼續為每個美國人而戰，不論黨派關係，他會繼續為工人階級挺身而出。

背書川普的六名明尼蘇達州市長分別是維吉尼亞（Virginia）市長拉里·庫夫（Larry Cuffe），奇斯霍爾姆市（Chisholm）市長約翰·尚帕（John Champs），伊利市（Ely）市長查克·諾瓦克（Chuck Novak），兩港市（Two Harbors）市長克里斯·斯旺森（Chris Swanson），埃韋勒斯市（Eveleth）市長羅伯特·弗萊薩維傑維奇（Robert Vlaisavljevich）和巴比特市（Babbitt）市長安德里亞·祖潘基奇（Andrea Zupancich）。

我登必勝

Biden輸嘅機會係零

番鄉下種豆啦大豆侵

呢啲細野
我反而想講下自從用左 Harris 做 VP partner 之後既變化
有冇人想聽

咁睇拜登贏硬

竟然非裔都轉呔

敗登必勝

我

假新聞！
Trump 必敗！

又登

加州都有人撐侵？太陽從西邊升起

民主黨投共
Biden sure win

樓主又fake news
拜登贏撚硬 大豆侵等退休啦

大家有時間都可以了解下

[因為侵來了]搞Tiktok只係煙幕, 微信支付先係大老虎

終於醒

一個玩蘿莉唔怕fbi既男人
拜登 係我偶像

拜登必勝

拜燈瞓喺到屌住細路女選都選贏

燒山支持拜燈，我信燒山

佢哋擺到明自己倒自己米
所以班黑鬼搞到自己咁樣折墮唔係冇原因
咁好一個機會比佢哋反cup都唔識珍惜
仲係要一貫佢哋嘅作風
放火殺人打劫強姦樣樣都做足晒
仲要支持你嗰啲都俾你爆玻璃 燒鋪
搶撚走晒啲貨
忍耐下都唔得
真係成班動物嚟
問心嗰句啦
你哋真係唔知人哋點解歧視你哋咩
照下鏡反思下自己做過啲咩啦

唔好以為幾個巿長仔就阻到我登做總統

BLM 唔好停
繼續幫侵侵助選

社會主義鐵拳

牙糟會戰勝歸來

其實真係好羨慕美國有侵侵，真係為美國人嘅生活做咗好多嘢，正如篇文所講，個總統係fight for Americans，真本土派。我都想有一個首長係fight for Hong Kongers

其實眾議院加州選區都有幾個係共和黨

牙登又然

BLM forever
China Joe must win

放心！燒生仲未出聲

支持拜登。習主席支持邊個，我哋連登仝人就支持佢。拜登必勝

燒山講過拜登會嬴

蕭若元：拜登當選的機會很大

我嚴正譴責民主黨倒戈！
舐登必勝，all in

侵必敗

我拜

引火自焚

真係唔知 BLM 班人其實想點
又係嗰種用一個霸權推翻另一個霸權嘅玩法

收皮啦DLLMCH

一定係Joe Biden贏

歷史話我地知 民調與大選結果往往相反
今次仆街了

收皮喇 拜登贏硬

其實有乜霸權打藍球打得好可以入NBA 每套戲都會滲啲黑人角色/黑人都係做智者角色 上大學又可以用低啲分數入學 都唔明有乜嘢壓迫

拜登gogogo

唔好燈，靜靜地贏

等睇拜登反擊

大豆侵返鄉下啦

Feel到唔對路

係呢個時候又見到我,又要講

拜登必勝

trump 一定要贏，只有佢先可以玩瓜尾國

拜登點會輸

燒山真好

侵輸撚硬

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

想聽多啲美國政事

拜登會直接幫美國變成支那一個省

China Joe No. 1~~~~~

"打砸搶燒" "背書支持"

竟然冇人屌

We trust china joe!!

當年我都唔會覺侵贏，今年都一樣

咪fake
拜登無得輸

拜登一定贏

拜登少幾個洲都夠贏

拜登sure win ! 有得玩幼幼 !

吸引力法則有用就已經支爆咗十次啦

垃圾民調，拜登先係未來總統
拜登必勝

拜登唔會輸

咁燈力法則有用都支爆咗十幾次啦

美豬必勝 拜登必勝

依家知道咗扮慘有着數呀嘛

南非、羅德西亞有板畀你睇

唔好燈啊！

推

China Joe必勝！！！

Biden must win

Trump

阿登贏梗

BLM係最佳助選團

trump收得皮

不如連登都改名做拜登啦

講下先
七月頭個時侵可以用黑暗期形容
BLM 聲勢仲好好，肺炎日日七萬幾宗，好多地方又未重開
轉捩點一係七月中換左競選經理，Pascale 去番專做 media, 換左個叫 Bill Stepien, 當然左媒又笑鳩佢啦
但之後佢就真係好似收左口， 唔會俾人抽秤太多

到七月尾開始個班癲佬又周圍搶同放火唔俾人講呢樣個樣，啲人開始頂唔住，同期肺炎個數開始落，law and order 開始有聲勢

跟手講下 DNC點計錯數 。。。
1）一開始要跟BLM 同女權個啲，就指定 VP 要 woman with colour 。。。呢下已經有問題，因為三成民主黨人都信拜登老人痴呆做唔完，變成呢個女人有機坐正。。。但佢係初選屌拜登一事無成又變態，咁快轉邊想點。重要佢做加州 AG 個時係勁嚴個隻，不過入到 senate 投票又係最偏向 progressive 個位

2）BLM 一路唔譴責暴力，再加上民主黨州出晒事但啲州長都唔搵聯邦政府幫手，同埋拜登 staffer 有份去保釋啲真。暴徒，俾晒位人地入你地支持搶野啦。。。但其實佢地都手握九成黑人票，我都唔明佢地咁執著做咩，奸有奸輸

3）之後就到黨團大會。。。因為本身佢地諗住共和黨都會主力屌拜登，所以佢地將重點放晒係屌侵同 sell 理念個度，導致冇咩篇幅講實質政策內容，好似點處理 racism ，中國問題咁。而大家好明顯對拜登冇信心，所以佢講野機會好少（不過真係唔講好過講，話會取消支那關稅，強制口罩同 shut down) ，但其他老屎忽就個個俾侵雞姦完咁唔理身份怒屌

4）黨內左翼勢力。。。其實 Sanders 本身出選，但俾黨內人士夾硬打落黎，本身已經唔順。不過因為要拎中間派選票，結果就搵左拜登。到左 DNC 個時，表面就大團結，一完左 AOC 就話你俾得一分鐘我講野我講到啲咩，sanders 又話佢地冇咩聽佢地意見，而家未搞得掂

5）到呢個星期到共和黨大會，癲佬侵居然玩 sell 美國而家幾好，又幫人宣誓入藉，又訪問救番黎既人質，俾啲被殺警察家屬上黎講野，成個黨會議得20％左右笑拜登。。。跟手將黎緊政策講出黎，同埋主軸放左 Law and order 加 fighting against社會主義個度

6）咁因為 Dem 預左佢狂屌拜登，而家咁樣佢地唔知點入佢（左媒可以話縱火偷野係 minor incident 不值一提），就變成搵野黎屌。。。最大獲係因為癲佬侵講左佢啲政策，如果跟佢就變左執人口水尾（支那問題到而家都提唔出任何一樣野），唔跟佢整啲左傾政策就嚇走中間派

7）呢兩星期侵個賠率由 2.5跌到平手，左媒開始驚。。。但成個星期都冇咩人出黎撐拜登（奧巴馬同克林頓可能番左地牢），最激係 Pelosi 叫佢唔好辯論同競選日希婆叫拜登死都唔可以認輸（心諗你地唔係信心滿滿咩）。。。而唔少左媒都話拜登要開始出多啲黎，因為佢班支持者既 enthusiasm 完全唔夠侵黎

對上全屬個人皮毛意見

利申：俾人屌開侵粉

寫完

自己睇

China Joe
Beijing Biden

Sure win !!

收皮啦 Donald Trump

Push

侵落後就話民調唔準
侵領先就打哂飛機
講真睇唔到拜登有輸既理由
sure win

肥佬侵下台啦
拜登王者歸來！

講左好多次
呀侵輸硬
登登先贏
留名等睇連登仔大選前一日出post
呀侵贏 要去維園裸跑

打砸搶呢啲蝗語都用

你分析都都好合理

拜登要BLM政治正確搵女黑人
一個正常美國人會點睇

依家BLM玩出火
民主黨食返回力標抵撚死
BLM出事幾乎都係民主黨洲份地頭
我係侵侵真係食花生算

依家共和黨主力針對返對美國自己國家好的政策
自然會民意逆轉 ( 左膠繼續睇唔到)

市長倒戈就唔等於市民倒戈嘅

呢啲咁撚明顯嘅蝗語都無人屌

BLM 唔好停
繼續玩大佢仲好

都話china joe 會贏㗎啦

侵一定輸

trump win please

呀，我漏左講 Pelosi 拖住搞到批唔到救濟金而走去搞郵政撥款
同埋問題係，白人係公司 Facebook 公開場合都已經要政治正確，唔係既會俾人批鬥，變成去投票係唯一一個做完唔會俾人知既方法

凡事太盡，勢必早盡，不過而家 Twitter 都開始好多人反撲

拜登必勝

開始民意逆轉
再配合侵侵沉默大多數
仲有九月尾電視辯論就精彩
順帶一提.......都有唔少民主黨黨員不滿Pelosi拖着經濟金

有咩未驚過，成日激到佢地第三句就叫我食藥
個日得閒去 Twitter 撚左膠，佢話 trump 冇一樣野係 positive
我話凡事正反兩面，唔同人有唔同睇法
我舉例搞中國，佢話搞到唔見左 38B 農產品收入叫好呀
我由克林頓開始數到奧巴馬年代貿赤狂增再簽 memorandum 俾支那係美國上市，到八月個時農產品訂單破紀錄

佢話我 ridiculous 就走左

同上次唔同
今次真係太早轉風向
唔係好事

左膠最叻睇唔到唔肯面對現實

再加上好似話拜登嘅政綱嚴重損害富人利益，加重稅，加債稅，金融投資方面實一沉不起，大把精英有錢人自然唔支持咁民粹嘅政綱

anyone but trump
仲點會同你辯論

燈力特強
牙登必勝

呢個問題 Andrew Yang,（2000參選過 Dem 初選）都講過
佢話有時去到宣傳 Dem 個時啲人好抗拒，原因係佢地好多時先入為主，覺得你地唔聽我講就係你地錯

左膠最大問題係唔可以好準確地指出個件事咩問題， 同埋佢地既對策幾咁好

即係好似我睇開 viu 佢係咁屌我 viu 幾唔好睇呀一定要睇 tvb 唔係就係 uneducated 咁
喂大佬你都要話我知點解我要轉台架

頂多3個月呀侵仔

美國政治真係好複雜

其實是否等於佢地認左民主黨下令禁止阻礙示威，令trump有管治不當危機？

咁快帶出？外圍压家食蕉？

香港連登仔支持！

據調查顯示 ， 約90%連登仔支持拜登 ，侵恐怕要輸了

trump冇得嬴

敗燈

其實侵真係好勁… 咁都比佢追得返上黎

雖然想侵贏
但China Joe個勢好勁
下屆十居其九應該都係China Joe

侵侵自己個網站有哩封信

6個咁少，講倒戈嘅共和黨仲多啦，一句講晒Trump輸硬

Trump必敗無疑！

Trump 呢鋪贏硬，冇佢點壓得住啲大國

China joe必勝

不得了 棄暗投明

反正反trump仲係主流 無所謂啦

主流媒體唔報

扮睇唔到

入牙joe 我信

左膠喺咁，質素極度低下

支持biden

歡迎大家入去屌7班左膠

收皮啦 拜登贏硬 咪呃自己啦

師兄 Fox News poll都係咁講..

China Joe Sure win

(96行動post) 沒有防疫 只有獨裁 立即普選 否則開戰

登仔贏硬

民調真架，拜登領先

Biden2020

謝謝，已射

唔洗再FF
拜登win 硬

到時連登改名做拜登慶祝

In 牙Joe We Trust

Trump 無可能贏，太多左膠

trump mola mola

乜撚嘢叫打砸搶

Pelosi 話民主黨不屑與 Trump 辯論真係搞撚笑

Happy Konger話連登仔喺咁屌9d人奶共好煩wo

支持支那登

China JOE SURE WIN

侵侵唔會贏大家唔好再J老人痴呆會輸
美國人準備要學普通話了

侵必敗呀

我宣布拜登仔將會獲得勝利

拜登 拜登 拜登

收皮啦 禾拜必勝 唔贏我切柒

thanks巴打咁睇嚟dem喺揀人同部署上都有啲進退失據
難怪侵既支持度會上升返

唔好氹我開心喎

仲有單，beijing joe條仆街夠膽話依家班blm暴徒放火搶劫係trump錯，你班民主黨之前先撐完bLM，直頭當你班選民弱智

你篇文 成個月前㗎啦

共和都有70個倒戈去民主黨啦
侵輸鳩硬啦

Trump一定會輸！輸撚梗呀！
連燈力量！！

所以咁多年黎咪俾 連/高登仔燈支爆燈到而家大蟈挖掘起囉

too long already read

Trump都唔夠大愛 輸硬

都燈咗好返好多年啦

拜登no.1

新聞仲話美國人屌侵處理BLM不力

嘩

其實幾鍾意Sanders 可惜

佢唔親中 邊有得上
宜家選緊既兩個都係明顯親中立場

民調未過2/3支持不會是真的

如果兩者民調一樣
共和黨多數贏
先唔計選舉人票
淨係有班人
把口好支持BLM，又話唔歧視同性戀
大愛包容,政治正確.....
到投票果日無人知就現真身

哇 秘密武器？

班人都唔知有無綠卡

美國人 終於漸漸覺醒睇穿 民主黨
改投 幫到美國本土既 共和黨

香港人 幾時先會覺醒睇穿 民主黨
改投 幫到香港本土既 本土派

其實Biden冇乜可能輸
trump啲內政成pat屎咁
歡迎幾個月後bin我c

成PAT屎咁
有冇實證?
股市?經濟?失業率?現金流動性?

冇 個人意見only
time will tell

舊登定律：
逢紅必反 逢反必紅

出色嘅美國人 連登仔無得比

Hocc: 共和黨就係中共側翼

If the Stock Market keep it up and does not crash before November = Trump will WIN!!!

Stock Market = USA people's wallet = their retirement plan money
Stock Market goes up = happiness = something Trump is doing right = they may forgive Trump on errors dealing with Covid....

However, historically Sept and Oct are bad months = fluctuating or down months for stock market

Trump have lots more to do to win!! He needs to have some extraordinary moves in the coming weeks to negate the negative Sept /October effect of stock market.
E.g. Heavy duty sanctions on HK/CCP, military engagement with China....etc..

其實主要係班黑人過份左，佢地由最開始話要平等對待（呢樣我好支持）

但慢慢講到個要求係白人應該要請曬黑人，應該要比屋佢地住，應該比飯佢地食，拜登由day one開始就盲撐黑人，點知黑人變相幫侵侵

你睇最新個單威斯州州長都係民主黨州長，而美國分得好清，最新呢單黑人中槍會入民主黨數，因為開槍既係local狗唔係聯邦狗，變相民主黨兩面不討好

有無清啲版本,睇壞眼

侵輸硬 支持biden

覺得係扮倒戈伏9 trump
口投trump票投拜登

同香港民主黨有d似

信吸引力法則呢d濕鳩偽科學我寧願信連登仔d燈力

我唔覺完全偽科學啦
起碼帶到俾人安慰劑效應埋暗示
而且如果唯心論係正確嘅話
更加合理

吸引力法則根撚本就係觀音借庫嘅宇宙版，加d偽科學術語用嚟呃鳩你呢d濕鳩就最啱

點解一定係假
乜你破解咗唯心論啦

支持BLM
殺多幾個唔同種族嘅人
最好就殺啲出名啲嘅

你個個見解今次唔得啦，現在係投票鬥吹雞，其實兩邊好似平行宇宙咁，你問藍，佢會講黑人比警暴，美國白人殺人冇問題點點點。今次 dems 真係百分百吹種族問題（終於搵到同極左合併位，唔洗講加稅同醫保）。

第2點有樣嘢唔認同
你話9成黑人鐵票
但佢譴責完暴力之後就唔敢講仲有冇9成啦

班人唔使調轉槍頭投Trump嘅
剩係做白票撚射落海就夠玩死民主黨

傻啦我唔屌啦而家
見到啲民調
我直頭支持佢哋繼續燒繼續殺

有8成都要歸功於拜登嘅

Trump輸硬

希望你只係玩膠燈緊
內政做成點
問你佢做過咩有咩outcome你都答唔出
淨係講個人意見都講得出

所以先唔明一開始佢訓身落佢重注做咩
個啲州長一開波俾個和平遊行順住去
搶野就拉，拖長黎玩就 keep 到
係芝加哥瘋狂 looting 之後就已經要禁住，而家 gg 左啦

拜登100%贏硬
代表全體連登會員祝福拜登當選
民主黨參眾兩院一定過2/3議席

拜登贏撚硬

trump 必敗

原來一開始講大豆侵個D係手足黎
BTW trump 必敗

唔只
而係支共俾美國佬摸到條路
你話唔開第一槍，我就瘋狂挑逗
據友人線報支那領空個 121.5 緊急頻道，共軍係咁趕啲美軍走
而家居然引到支那自己射四支濕鳩東窿出黎

到制裁 佢發現到一條唔會搞到美國公司又中佢死穴既方法，就係搞鳩香港上市既國企，你死你事，我睇佢應該準備搞支那寶同微信支付，佢有方法搞到啲用戶知道佢地存入個舊錢已經化左灰，咁一劑提支那就正式 GG

啲左膠最好親眼望住自己最珍惜嘅野俾blm搶走
自己又做唔到啲乜，殺到埋身先知自己一直有幾咁假

拜登一定必勝
大豆侵返鄉下耕田啦

最好搶埋民主黨間屋

好似已經有

咁兩面都有人倒戈啫

我cite嘅source唔係單一民調
而係綜合民調

咪登

先唔理係咪蝗語。
力㗎用打砸搶，唔夠貼切

用燒、殺、槍、掠

比較貼切。

波特蘭已經有BLM示威者殺入市長屋企

一早已經有
Seattle 市長一俾人圍屋企就叫差佬
黑人問題係雙面刃，因為真係好好用又易鼓動，2016 年頭都有一次 BLM 不過唔似今次咁勁，俾到機會拎政治本錢
Down side 係黑人好衝動，一失控就收唔到制 變到家下咁

屌，侵輸硬

撐拜燈 一定得

trump必敗！！

燈燈

連登仔收聲啦

咁我又覺得七槍係有問題
但人地係有制度去審呢次開槍合唔合理
只係 Floyd 個下俾人一野就利用左，有一樣係，明明個 body cam 影到佢車入面已經 OD 同講 I can't breathe, 點解唔一早放出黎？
所以個段片一出已經冇太多人再講 I can't breathe

當然，唔只民主黨，我相信支那同佢啲兄弟都有份搞事

左膠係用 人地既野黎攞光環
但一用同一套logic燒返佢 = 即刻spin

我要燈死拜登

左膠玩blm做選舉agenda，其實同過去一樣都係道德情緒騎劫

依家blm多左班搶劫撚，多左半夜去住宅區叫人俾層樓佢嘅痴線黑人，支那要加速到八國聯軍可以仲要時間，但blm要加速到美國人割就容易得多

2020 侵敗北

We’re Bidens!

大豆浸必lose

亞裔就真被壓迫，入大學機會係1/10

如果拜登當選，美國即刻變成中共殖民地

連燈撐拜燈

#yup##yup##yup#有時唔係幾多槍既問題，而係要射到條友肯停既問題。只要對方有反抗意志，身中六七槍都好，一比佢儸到刀槍，就係反過來你死。D白左故意逃避現實，為左反trump就唔理現實:-[:-[:-[

牙登加油

拜登已經夠票！！

最新五毛任務，扮玩膠支持戀童拜登，實質帶風向幫條變態佬拉票

咪又係拜登蠃

佢會話你地呢D唔識美帝政治既人應該講少兩句

共和黨 輸硬無啦無啦

好多無人care 嘅市，之前有個post 話芝加哥市長轉team search 咗好耐先知係芝加哥大區其中一個市仔都夠一班唔fc 嘅人打j

唔準再post對民主黨不利既消息，大豆侵輸硬。

Possible!
Sept will be a crazy month!!

Buckle up guys!!!

敗登

全力G持牙joe

打街劫舍點解唔用

放心啦，nasdaq 唔會跌架
而家係賭支那要開放市場
咁就可以入去搵錢
至於制裁，都開到聲搞港交所，唔會搞到本國，啲人個個望住 401k 番幾番，狗衝去投 trump 啦
侵最勁之處係用市場力量令到啲人賬面上錢真係多左。。。。有讀 econ 都知，government spending 個 multiplier effect 係最細，私人開支最大。你 401k 舊數大左，消費多左自然經濟會好同失業率跌，所以佢疫情處理係差但起碼保住左成個經濟冇入骨

學 dem 咁加稅派錢 one off 有撚用咩

呢啲真係好複雜
黑人有個問題，係佢地會因為想拎福利就生多幾個
之後佢地就 stay poor to enjoy benefit
疫情期間大家有 lock down 就知，冇野做個人一個月就會癲，但黑人係長年 hea 住，打家劫舍有案底真係不計其數